{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[10-CORSO-COMO]-AURALEE/GM0023101882557/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Bushed Super Kid Mohair Knit Short Polo - Beige"
    },
    "text": "ブランド名は【10CORSO COMO】AURALEEで、メーカーはAURALEEです。 商品番号はFW23 / CW3551AU1Aで、柔らかい質感を生かしたモヘア混紡素材のセーターです。 このセーターは短い丈とポロデザインが組み合わさって軽快な調和を成します。 ウエストラインの高いボトムスとマッチすると、よりバランスの取れたオシャレが演出できます。 素材は表地でモヘア60%、毛40%を使用しています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングすることをお勧めします。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせるようにしてください。 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このセーターのブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名は【10CORSO COMO】AURALEEです。"
        },
        {
            "question": "このセーターのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはAURALEEです。"
        },
        {
            "question": "このセーターの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23 / CW3551AU1Aです。"
        },
        {
            "question": "このセーターの素材は何ですか？",
            "answer": "素材はモヘア混紡で、モヘア60%、毛40%を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このセーターは短い丈とポロデザインが特徴で、軽快な調和を成します。"
        },
        {
            "question": "どのようなボトムスとマッチするのですか？",
            "answer": "ウエストラインの高いボトムスとマッチすると、よりバランスの取れたオシャレが演出できます。"
        },
        {
            "question": "このセーターの洗濯方法は？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このセーターのアイロン掛けの方法は？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このセーターの注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 363
    }
}